台灣 新黨支持修法《挺香港法治 反民粹暴力》記者會

新黨《挺香港法治 反民粹暴力》記者會
時間Thu Jun 13 10:40:37 2019

意思就是，新黨王炳忠，支持香港修法，支持送中，

<轉貼PTT>

新黨《挺香港法治 反民粹暴力》記者會

群眾持續以暴力企圖攻占香港立法會，警民爆發衝突。

猶如台灣太陽花的手法，製造謠言，煽惑恐懼，再以暴力占領的手法，阻礙正常法治的進行。

源於港男在台殺人卻逍遙法外的「逃犯引渡條例」草案，明確規範引渡條件和程序，也清楚限定可以引渡的範圍，這樣的法治立法，被說是破壞民主，難道暴力攻擊政府機關，才叫作民主法治？

殺人的港男不受審判，如同撞死台人卻在英國自由自在的林克穎，這是我們要的價值？

條例過後人民就會失業、失去自由、上網罵過大陸就會被抓......種種謠言滿天飛，不正是當年反服貿說的「洗頭兼洗腦」、「木馬屠城」？煽惑恐懼！反之，美國直接命加拿大逮捕孟晚舟，要求入境者提交社群網路帳號，又有幾人批判？

太陽花之亂，造就台灣經濟被邊緣化，馬英九先生痛斥「太陽花把台灣害死了」。現在太陽花在香港復辟了，我們還要拿香跟拜嗎？
※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 114.35.149.138 (臺灣)
※ 文章網址:
※ 編輯: mjxz (114.35.149.138

弱撚智

香港冇人識佢地啊
傻閪造新聞

國民黨分裂出來中國黨

炒*

識形態
中華民族主義
保守主義
中國統一

政治立場 右派

國會席次
0 / 113
直轄市長人數
0 / 6
縣、市長人數
0 / 16
地方議會席次
2 / 912

反攻大陸啦你老母